「港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。」

一國一制

勁呀中共 隻手遮天

國安大過港共 喜迎一國一制

重話香港有示威自由wo

大鳴大放

好撚辣

喜迎一國一制

唉，無啦，香港已死

屌你老母啦共產黨

都唔係第一日架啦

支那狗

JR都唔得屌你老母

法律喎

有錢人反過共好走啦

一國一際

等班泛民律師仲開口埋口法治法治
依家中國直接將法律面皮撕爆再踩十腳
話俾全宇宙知
香港係行人治唔係法治

今次真係over his dead body

搞笑

我正式宣布 已玩完

Over my dead body

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

犀利犀利

以後被人通街夾走都得

唔準JR，條法解釋權又係我嘅

搞咁耐 原來就係我話點就點

辣d好呀
明顯d清晰d一國一制
外資先走得快好世界
制裁就黎得快唔洗等

香港d律師法官

呢2個禮拜
成班兒登仔仲係到叫咪撚縮
支共真係未撚驚過你

東廠2020

一國一制，玩曬

皇帝萬歲萬歲萬萬歲

阿楊律師副dead body呢？

睇到都爭啲射

極權法 真係好撚顛

違憲都OK ?

即係殖民宗主國既特務唔受殖民地法律限制.

厲害了我的國

蓋世太保咁解

無法無天

又幾辣喎

咪即係政治部,連港督都管唔到.